吉野家頂唔住要炒人

根靠可靠消息吉野家頂唔住炒左一批人
過年前炒人 無良心
分店仲會愈執愈多
繼續擺食

好，，一於咁話

同美心拍住上，共同進退。
進就冇啦，得退。

過埋年倒閉都次。等食花生。名已留